觀塘剪頭髮邊間好

我想染加剪 但觀塘啲salon好似好參差咁 想問下有冇啲平靚正嘅salon

頹毒摺會染頭？
QBHouse算啦
收皮啦mk仔

hair creation 有個老闆叫JAY 好有心機

就係剪得太耐qb house想試下變下

又毒又mk 收皮啦龍撚😂

咩價位左右

咁勸你唔好咁大期望啦
接受現實啦

我依家上黎亂吠
你都要串我！？
你地班mk係咪想迫死我